有冇教寫英文詩的書

睇完Paterson想學下寫詩，雖然都唔係好明點叫押韻，有冇d書係初學者睇？

連登無詩人

現代詩都唔興玩押韻啦